［Siri 情人節直播］MHW 來加入公會吧！

集會區域號碼：j32FvTbbkFX

PSN: siriushoi

Twitch 台已開！

黎啦！Siri 等緊你

想一齊玩Switch game 可以加FC：4993-8313-1120

重溫可去 YouTube:

想知播放日程就可以留意下FB :

錯哂！跳躍風格重弩騎乘嵐龍

大家一齊入黎吹水啦